{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 산방산탄산온천 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせのため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は事前連絡が必要です。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。 ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用するようになります。 お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、36ヶ月未満の乳幼児を除く人数当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 入室利用案内では駐車と荷物の保管が可能で、Wi-Fiと共用キッチン及び共用スペースがあります。 また、客室内での調理も可能です。 追加でバーベキュー場と共用洗濯機があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日の予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する客室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は常に変更されますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では駐車と荷物の保管が可能で、Wi-Fiと共用キッチン及び共用スペースがあります。また、客室内での調理も可能です。追加でバーベキュー場と共用洗濯機があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 395
    }
}